久未露面，朱千雪祝大家人日生日快樂

女神

jed